［巧手少女]DIY超簡易防曬巾

事源岩岩去左睇迪卡X賣晒黑色面巾了
唯有自己剪啦 本身搵左條橡筋整係鼻位整到扮晒靚咁
結果試完都係覺得呢個最簡單既版本最舒服

材料 一件舊tee 一把較剪 一對手

剪完會得到一個梯形
後面打個死結就搞掂
一條爛布 去完郊遊即掉都得

唔小心開錯台
郊遊用架

請加副超

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

呢個係重裝版
我呢個係輕便版 有咩事可以一件開成兩條分享比朋友

721見

推

買條正宗巴勒斯坦圍巾，型好多

想買isis個啲
不過呢個唔洗錢 呢排又話有外國勢力課金 冇晒錢啦